覺唔覺連登班細蚊仔成日扮張國榮fans好嘔心

以為同人講中意張國榮就好有品味好識野
張國榮奶共個陣你地都唔知係邊
係到扮有taste識聽歌
識聽都聽牙麟b哥啦

張國榮當紅果陣
呀麟比人屌打到訓低

倪秉郎：「譚詠麟代表了當時的潮流，譚詠麟就是當時最頂尖的最流行的歌手，他的歌也是年輕人最喜歡的」

佢講過自己係對政治冷感㗎傻閪 只係鍾意中國呢個國家 愛國唔等於愛黨
佢邏輯無錯

調轉黎講,訓撚醒未?

搞基已經錯晒邏輯啦

譚詠麟隻狗特登開一個新account嚟鬧哥哥

好撚痴線